Сервер memcached.
=================

Осенний проект ФКН.
Ярослав Сергиенко, 2 курс.

Реализовано:
------------

 - 4 балла. Сервер способен выполнять команды "set", "add", "get", "delete". Реализован LRU кеш.
 - 6 баллов. Требования на 4 балла + Сервер совместим с существующими клиентами memcached. Сервер способен выполнять до 10 подключений одновременно.
 - +1 балл. Асимптотика O(1) для выполнения операций в классе Cache.
 - +1 балл. Реализация чтения параметров из конфига (порт, объем кеша, другие настройки на ваш выбор). Формат конфига может быть любым.
 - +1 балл. Остановка сервера.
 - +0.5 баллов "replace"
 - +0.5 баллов "append"
 - +0.5 баллов "prepend"
 - +0.5 баллов  "touch"
 - +1 балл "cas"
 - +2 балла. Реализация ThreadPool.

LRU кеш
-------
Кеш реализован в виде трех структур:

- `std::unordered_map<Key, Entry*> key_map` хранит соответствие между ключами и записями
- `std::multimap<exptime_t, Entry*> exptime_map` хранит соответствие между временем хранения и записями
- `std::list<Entry*> last_used_list` хранит записи, упорядоченные по времени последнего доступа

Каждая запись `Entry` хранит ссылки на итераторы к `exptime_map` и `last_used_list`, ключ, время хранения и указатель на данные
(которые в свою очередь являются структурой, содержащей флаги, cas и, собственно, массив байтов).

Асимптотика всех операций равна `O(1)`, если не учитывать логарифмическую сложность работы с `exptime_map`:

set

- Добавление элемента в `key_map`: `O(1)`
- Добавление элемента в `exptime_map`: `O(log n)`
- Перемещение элемента в начало `last_used_list`: `O(1)`

get
- Поиск в `key_map`: `O(1)`
- Перемещение в начало `last_used_list`: `O(1)`

```
  операций   user time
    10 000   0.032s
   100 000   0.348s
 1 000 000   3.404s
10 000 000  34.114s
```